唔係分化 點解選超區嘅王百羽話係本土 但做過全国人大代表

但係本土

冇人？

選舉團

人大代表選舉團

此post已完

選委會成員就可以參加，唔係當選

屌票

選舉團成員

樓主盲人確認

係咪即係人大選民

當年大把人做過類似野
汁:

但點解做到？

佢係選舉委員會成員

智障是有樣睇的

i mean 樓主

樓主嘅操守同做人底綫呢？

做乜？